發生咩事，鄧炳強食左誠實豆沙包？

得CCTVB有，唔click入都唔緊要
係話鄧炳強不點名批評一間傳媒報道煽動仇恨，姐係蘋果日報啦
aka依一篇

我引用00:23-00:31鄧炳強先生既言論：竟然將佢(左圖)描繪到同黑暴(右上圖)有關

我係屋企唯一一個藍絲，屋企d廢青黃絲一聽到即刻指住我黎笑。。。
我死話黑暴係指緊黃絲，佢地秒我話幾時見過黃絲有槍。。
鄧生可唔可以爭氣d，我撐得好辛苦

Noted with thanks.

Yes sir

靜D啦屌你

對事不對人

今次幾好

揸槍果班的確係黑暴

唔明點解佢會咁講
有啲失望

你自己知自己事

pktang都係人
好難做到24小時講大話

笑死 鄧小強自己講緊咩都唔知

死曱甴荼毒小朋友 扮黑暴揸槍射人

我最擔心係佢知自己講緊咩

就算正式training, 都唔應該咁樣用槍對住人，有細路應該教佢地正確槍械使用守則(如有)

鬼黎

你睇佢上區議會就知，佢係嗰種講嘢柒柒下但自以為為好串好型又自我感覺良好嘅人嚟

黃衫俾人射